我女朋友嬲左我

因為睇完煩膠回應。咁岩女朋友WhatsApp 我落左車 我唔知做咩野答左句 咁落右車未 佢嬲左 肥絲真係好煩膠

肥絲講野都咁上心，係你硬膠姐

分手啦屌